櫻花已散落地 飛灰似錯落地

有冇人覺得成首逸後最好聽係呢兩句

陳廣偉請你正面面對

櫻花煙花